洪秀柱訪中國…高呼：兩岸目標是統一

政治中心／綜合報導

前國民黨主席洪秀柱訪問北京，今（13）上午與民間團體座談。洪秀柱在座談會後認為，此次成果豐碩，會談中眾人有共同的目標，包含了「攜手實現民族復興、鞏固共同政治基礎」等，另外她也特別強調，「兩岸的終極目標是統一」。

▲洪秀柱認為，兩岸的終極目標是統一。（圖／翻攝自洪秀柱臉書）

洪秀柱今稍早與北京當地的民間團體會面，座談的主題為「兩岸關係與民族復興」，她在會後受訪時說道，「在統一前道路是崎嶇的，很多障礙要解除，但有些民眾是不安的，怎麼樣去化解是我們要努力的方向」，洪秀柱也說，「兩岸的終極目標是統一，台獨是假議題，是騙選票的工具，只是它中間會帶來許多影響，像是去中國化、文化台獨等」。

洪秀柱於昨日到15日應國台辦的邀請，率團訪問中國，稍早她也回應，下午將會會見中國中央領導人汪洋，也會再提出兩岸統一等相關議題做出討論。

更多三立新聞網報導
吳郭壓軸會！郭台銘：所有人都初選！要手機民調、公開辯論
想建南部大機場！韓國瑜說帖3頁A4…議員惑：說服得了誰棄韓國瑜？
楊秋興現身「吳郭會」郭台銘：南部行程須他安排
中美貿易戰對台灣有影響？郭台銘先解釋：川普不是我好朋友

賣台賊

好快就變台灣最美的風景是中國人

國民黨真係笑到我PK

蘇聯式政黨 係咁上下

回台依法係咪拉得？

比共產走難來台灣，今日竟仲同敵合佢仲話統一，對唔對得往你祖宗呀

碌然點睇？
撐唔撐

唔識台灣嘢就收嗲啦
台灣有xxx yyy 同zzz
睇多啲書先講嘢啦

明刀明槍賣台戇鳩

國民黨越明顯賣台
美國越出力爆支那
真係睇唔透係咪曲線咁高